給女子一個家，就是嫁

給女子兩個男子，就是嬲

支那女人，就是妓

給女人一隻支票, 就是嫖妓

給女人一個屁古，就是姑姑

給女人一支KY，佢就可以西芹炒蝦仁